[VIU]男人講野

個節目咁高汁 連登竟然冇人講
講盡香港男女不平等 同日常不合理既事
有冇巴打有追開

垃圾檸

檸算係903比較高汁既"新人"

Toto好撚正